新圳開始趕上新彊步伐了

新圳將會成為全球最安全都市之一
利害了我的國

要買未開鋒的自己磨

8月5日罷工

大陸仔

仆街了...打錯字深圳先岩...
唔好捉我

真係玩
水喉， 角鐵磨一磨就得

外國買枝槍都唔會咁
中國落街買把生果刀切生果就咁

現代仲怕人有刀

定係曹操一直未死

將來每把刀都係物聯網一部份，可以追蹤

要買定鐵通..
係屋企自己鐵通磨成刀
又可以賺一筆 fat fat 了

為人民謀幸福嘅政策「出台」，深圳人應該感到滿滿嘅幸福感

仲用vga? 好落後

走水貨刀具

班支那人好多都習慣出街帶刀
上次坐坐下巴士前面條賤支拎把6寸長出黎切生果.....

如果律政司檢控官都覺得誣告義士暴動係有問題, 大家係咪應該從DOJ既人入手, 公開表明支持佢地, 如果佢地可以係內部反對呢D不義控罪, 會唔會幫到義士? 例如可以係DOJ出面靜坐?

香港: 口罩實名制
: memo紙實名制
: 雨傘實名制
: 噴漆實名制

監控燈柱 + 實名制
最佳控制工具

深圳好快會開完

創新，科研甚至經濟
同開放環境 其實有好大關係

新疆依家唔好講維族人
連班支那人自己都頂唔順要外逃

一個咩都管的地方 點搞矽谷
已經唔搞華為等代工廠已經大倒閉中

人地大陸人唔係買黎衝擊，係買刀黎往死裡斬，唔夠利冇威力，殺得一個得一個

你睇佢係一把刀

原來，佢係一個router

開完？玩完？

水貨客要落香港買刀了

人面辯識功能菜刀

全民8月5日大罷工！五大訴求，缺一不可！
雙普選一定要排最頭，仲要好似美國咁設時限係2020年之前落實

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

當新移民夠多，雙普選自然會落實，港共明顯會用偽民主反真港人
（雖然係舊post，但都想人諗下，一定要止左血先）

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

我地唔可以好似上一代咁，計好哂數50年後都死左啦，唔好理啦。
我地唔可以再咁自私啦，過埋2047都嗰頭近啦，之後再算啦。
我想我地既下一代唔需要再為呢啲事再受苦啦，我只係希望下一代可以係呼吸住自由既空氣出世係呢個地球上。

所有既問題，所有既恩怨，係我地呢代到解決哂啦，好嗎？
所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭，仲要設時限，最好2020年之前！

一個連買刀都要實名登記嚟維穩既國家
一對外打杖就會內戰 所以一定要鼓吹解放軍出動
不停侮辱中共同解放軍 迫佢地失控

好快連磨刀石沙紙都要登記

好快連鐵器都要登記
到時要反又要全民大練鋼

因為強國人拎刀出黎真係斬狗官見血
邊似香港人咁和平

實名制嘅原意係一件物品即使遺失左都知道佢主人係邊個。
中國特色實名制真係世界級。

藍屍：深圳而家好先進

咁似P 圖既

個政府驚撚到

班傻西會話真係好啦 依家大陸好安全

黑衫實名制

先前玩過用laser刻刀主個名
唔見左就等pk

遲下可能要幾戶共用菜刀

笑撚死

實名登記，On99

85罷工

屌真係好撚癲
試下咁樣監管香港人真係同你死過

收到風 佢地班特務都係用刀起哂朵

用we7支付寶買野=實名

意思係深圳治安正在惡化，因為無業人士增多。中国經濟形勢一片大好。

唔知點解我突然諗起元朝定唔知邊個朝代 要用刀既話要由村頭走到村尾借唔知大陸會唔會有咁既一日

CONDOM都要

痴撚線

唔好意思入嚟阻一阻大家
8月9號咁重要嘅文宣點解完全冇人講幫我推一推上熱門
［推啊］8月9日和你飛一連三日夢遊機場接機旅程

好似好耐

新你老母

我係北京宜家買刀都要回鄉証登記換

成個中國都係新彊啦

元朝都係咁 限制住人買刀驚造反 最後都被人趕出中國 睇嚟中共滅亡不遠了

小李飛刀

[緊急] 基督/天主教徒 禮賓府星期六要人

入黎簽左佢 斷popo武器

仲差二萬幾炸

可能鐘意食榴蓮也也也

管治要人幾咁失敗
先會買把生果刀都驚？

遲啲會唔會每把刀都要生產商印序號
再實名登記購買

遲吓菜刀要好似倉咁
有條鐵鏈鎖住響櫥櫃度

Cls

垃圾地方 差唔撚多啦

樓主啱啱在火星來？

中國人是要管的

Unlocked先會自動伸出刀刃

不如連飯都唔好俾人食丫
白飯造既刀

有D唔明,佢現實禁刀
但淘寶又有得買?

薯仔都唔俾賣丫

推

Dllm打拼音

小朋友連果凍都無得食啦

以為你特登用鄉音

或者係第二個新疆 所以係新圳

冇嘢喎 襯啊

收銀機邊使用咁靚

淨深圳定全國？

刀身刻名未？

我都以為係特登 用來強調深圳成為新嘅新疆

十戶一刀

村正

元朝近了

其實深圳今年走咗好多人
市面比前兩年冷清咗好多

香港名物係摺櫈
驚撚咩

呢條日本仔真係好堅

平時有睇開

以為係特登+1

揭竿一樣可以起義
池賴！bu冤遭奴啲的人悶！

好人好者怕咩實名買刀

我都以為專登